流浮山刀手黎先定豬頭幫黎先

流浮山刀手游水游左兩個月都仲未到
豬頭幫call馬call足兩日又係無料到
究竟邊隊人馬可以搶到呢個first blood